\finnish{
  \section*{Opinnot}

  \event{Tietojenkäsittelytieteen kandiohjelma ja maisteriohjelma}{08/2019 -- 06/2023}{
    Opiskelen tietojenkäsittelytiedettä maisteriohjelmassa Helsingin yliopistossa.
    Kandidaatintutkielmani aiheena oli
    \emph{Voronoikaavion sovellukset laskennallisessa geometriassa}.

    Helsingin yliopiston kursseilla painottuvat ohjelmistotuotanto ja
    ketterät menetelmät.
    Olen myös suorittanut useita kursseja algoritmeista, koneoppimisesta,
    tilastotieteestä, sekä tietenkin matematiikasta.
  }

  \separator

  \event{Päivölän matematiikkalinja}{06/2017 -- 05/2019}{
    Kävin lukion kahdessa vuodessa Päivölän matematiikkalinjalla. Voitimme
    molempina vuosina shakin koulujoukkueiden SM-kisat.

    \emph{%
      Teknologiateollisuuden 100-vuotissäätiön 1\,000 euron stipendi
      erinomaisesti suoritetusta pitkän matematiikan kokeesta.
    }
  }
}

\english{
  \section*{Education}

  \event{Bachelor's Programme and Master's Programme in Computer Science}{08/2019 -- Present}{
    I am a master's student in computer science at the University of Helsinki. My Bachelor's thesis
    was \emph{Applications of Voronoi diagram in computational geometry
    (Voronoikaavion sovellukset laskennallisessa geometriassa)}.

    Many courses are about software development and agile practices.
    I have also taken courses about algorithms, machine learning,
    statistics, and mathematics.
  }

  \separator

  \event{Päivölä School of Mathematics}{06/2017 -- 05/2019}{
    I graduated from upper secondary school in 2 years.

    \emph{%
      Scholarship of 1,000 euros from the Teknologiateollisuuden 100-vuotissäätiö
      for an excellently completed mathematics examination.
    }
  }
}
