\finnish{
  \section*{Työkokemus}

  \event{Cinia Oy}{05/2023 -- 8/2023}{
    Olin kesätöissä kehittämässä websovellusta käyttäen
    TypeScriptillä Reactia ja Kotlinilla Spring frameworkia.
    Asiakas oli logistiikkayritys ja sovellusta käytettään asiakkaiden ja
    sopimuksien hallintaan.
    Projekti on toteutettu mikropalveluilla.
  }

  \separator

  \event{Varusmiespalvelus}{01/2022 -- 12/2022}{
    Suoritin asepalveluksen erityistehtävässä Panssariprikaatin
    simulaattorisektorilla virtuaalikoulutustukihenkilönä. Alikersanttina
    vastasin työtehtävien jakamisesta joukko-osastojen välillä ja
    toimin ohjelmistokehittäjänä. Olin mukana \Cpp kielellä
    toteutetuissa ohjelmistoprojekteissa ja osallistuin myös
    VBS3-taistelusimulaattorin lisäosien tuottamiseen. Otin aktiivisesti
    vastuuta simulaattorisektorilla pidetyistä koulutuksista ja esittelyistä.
  }

  \separator

  \event{Muisoft Oy}{08/2020 -- 12/2021}{
    Toimin startup-yrityksessä hallituksen jäsenenä ja
    ohjelmistokehittäjänä. Toteutin websovelluksia käyttäen FastAPI ja React
    kirjastoja.
  }

  \separator

  \event{PSIL}{08/2017 -- 05/2019}{
    Toimin lukion ohessa järjestetyssä työharjoittelussa
    ohjelmistokehittäjänä. Olin mukana lähinnä Javalla toteutetuissa
    projekteissa ja minulla oli vastuutehtäviä.
  }
}

\english{
  \section*{Work Experience}

  \event{Cinia Oy}{05/2023 -- 8/2023}{
    I worked in the project using React with TypeScript and Spring framework
    with Kotlin.
    The customer is a logistics company and the application is used to manage
    their customers and contracts.
    Project was implemented using microservice pattern.
  }

  \separator

  \event{Conscription}{01/2022 -- 12/2022}{
    I completed my conscript service at the Simulator Centre of Excellence of the
    Armoured Brigade as a senior programmer in a management position. As a
    corporal, my task was to distribute work tasks between subdivisions of the
    Defense Forces. I developed \Cpp software projects and produced add-ons on
    the VBS3 battlespace simulator. I actively took responsibility for training
    exercises and introductions held in the simulator sector.
  }

  \separator

  \event{Muisoft Oy}{08/2020 -- 12/2021}{
    I worked in a startup company as a board member and a software developer. I
    developed web applications using FastAPI and React.
  }

  \separator

  \event{PSIL}{08/2017 -- 05/2019}{
    I worked as a software developer in an internship organized at the high school. I was
    involved in projects implemented mainly in Java.
  }
}
